{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041525",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1092419?place[place_type]=GID&place[gid]=1092419&place[latitude]=37.7925439238&place[longitude]=128.9126438971&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 라온펜션"
    },
    "text": "美しい江門海辺の近くに位置する江陵ラオンペンションです。 江陵ラオンペンションは2019年05月にオープンした新築ペンションで、きれいできれいな客室を誇っています。 ラオンペンション客室はモダンなインテリアでリラックスと癒しの時間を提供します。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 バーベキュー利用とペット同伴は不可能であり、大人男女3人以上の男女同室での宿泊も不可能です。 また、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴なしでは不可であり、現場訪問の際にも払い戻しができず、退室措置となります。 客室予約状況と二重予約の優先権問題についてもご案内しており、客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセルする場合、保護者同伴なしに未成年者の場合は払い戻しが不可能であり、最大人数を超過した場合は入室不可となる場合もあります。 IPTV/Wi-Fiと駐車施設が客室に設けられており、江門海辺とペンション周辺の様々な商店街、カフェ、スーパー/コンビニが楽しめます。 客室情報は201号(21037)、203号(21039)、205号(21040)、202号(21038)で構成されており、最大2名まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵ラオンペンションはいつオープンしましたか？",
            "answer": "江陵ラオンペンションは2019年05月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用やペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー利用とペット同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "大人男女3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "大人男女3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及びご利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は保護者同伴なしでは不可です。"
        },
        {
            "question": "客室の予約状況と二重予約の優先権問題について教えてください。",
            "answer": "客室の予約状況と二重予約の優先権問題については、お気軽にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "客室の価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室の価格は期間によって異なる場合があります。詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルする場合、どのような条件がありますか？",
            "answer": "キャンセルする場合、保護者同伴なしに未成年者の場合は払い戻しが不可能です。また、最大人数を超過した場合は入室不可となる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはIPTV/Wi-Fiと駐車施設が設けられています。"
        },
        {
            "question": "江門海辺や周辺の施設はどのように楽しめますか？",
            "answer": "江門海辺とペンション周辺には様々な商店街、カフェ、スーパー/コンビニがありますので、お楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "江陵ラオンペンションの客室は何号室がありますか？",
            "answer": "江陵ラオンペンションの客室は201号(21037)、203号(21039)、205号(21040)、202号(21038)の4つの部屋があります。"
        },
        {
            "question": "江陵ラオンペンションの最大宿泊人数は何名ですか？",
            "answer": "江陵ラオンペンションの客室は最大2名まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 533
    }
}